覺唔覺三養不倒翁已經完全屌打出前一丁

麵又有咬口又多d又夠辣

可惜我唔食辣

識食一定係食印尼撈麵，D 賓賓話嘅